尖沙咀全條街無晒垃圾筒

又多左好多食環企係街
但樣惡，企姿又似克警

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

交d垃圾比佢地

係 好多垃圾係街 就連商場得個垃圾袋 何解